- [18.09.2022](https://events.webinar.ru/innopolisooc/11713705/record-new/701116521) - инициализировали реакт проект. Переделали форму из 2 модуля под реакт
- [22.09.2022](https://events.webinar.ru/innopolisooc/11713705/record-new/312405227)
- [02.10.2022](https://events.webinar.ru/innopolisooc/11735263/record-new/863208316)
- [06.10.2022](https://events.webinar.ru/innopolisooc/Timur00Kh-potok2/record-new/1145855425) - redux-toolkit. Сделали стейт корзины.
- [09.10.2022](https://events.webinar.ru/innopolisooc/Timur00Kh-potok2/record-new/541172345) - Страница товара, динамический роутинг и путешевствие по истории браузера
- [13.10.2022](https://events.webinar.ru/innopolisooc/Timur00Kh-potok2/record-new/454883558) - Сделали авторизацию, кастомные хуки и посмотрели как делать презентацию
- [14.10.2022](https://events.webinar.ru/innopolisooc/1820294453/record-new/2124501251) - сверстали корзину с нормальными стилями
- [16.10.2022](https://events.webinar.ru/innopolisooc/Timur00Kh-potok2/record-new/1159553952) - Предварительная аттестация, автоматы. Доделали авторизацию на 5
